Fifa proclub龍門搵隊

曾為上屆vpl金盃 前屆銀盃冠軍成員
具有亞洲賽經驗
閒時可以打下閘添 但現時想踢悠閒足球
唔打比賽 淨係平時踢街場
2130-2330 有性趣 tg

Push